如果有間公司一直係jobsdb請人

肯定唔係agent已經見佢請一個月
究竟係請唔到人定收集資料喳?

其中一樣可能啦

都有可能係間公司垃圾
啲人入完去即走
或者個名臭哂 冇人apply

見過有間公司 請人請咗幾年
但可以好肯定係因為係間公司垃圾

你有冇去in過

有可能係行政混亂

高層請人請唔到
中層叫低層做嘢
低層咪又出多次ad

apply無回應

原來係咁
真係諗唔到公司垃圾呢個原因

有時候係買左package
俾左錢就要登, 唔登都係浪費
有時係想出ad 收集下cv, 睇下market salary information
唔一定係想請人
最後, 間公司真係好撚鑊